【緊急，小心風向】 可唔可以唔好嗌六大訴求呀？

由十點嗌，無喇喇變做九點嗌，最後就無人再嗌，因為突然改變左個好重要嘅共識

同理，五大訴求係共識，唔止係你同我，重係connect左外媒，Five demands, not one less.
要解散警隊，可以係成立獨立調查委員會後面加又得，換左佢又得。咁標誌性口號一改，就會令人無所適從，漸漸失焦

之前出都有手足出post講過，但今日馬鞍山都重聽到，如果手足你睇唔到之前嘅post，而嗌錯左，麻煩你地嗌返五大呀

如果係有心人帶風向，我DNNM

推

推呀

幫手推呀

up

要自推幾多下先會有人睇到

五大訴求，缺一不可

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

Push

推！

你p點推

同意 推

五大

呢個真心要推

p牌push

冇得推咩?
// 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示 //
我冇開到不推文wo

咁你地幫我手

真心 升級獨立調查委員會做解散警隊咪得 做乜要加

你地都幫手去呢個post到推下

再喺tg, ig, fb whatsapp同其他人講下喇
一定要五大呀

我都想知，我擔心係狗搞事

push

得五大訴求得天下

五大訴求，缺一不可

解散警隊，克不容援

驅逐共黨，光復香港

天滅中共，全黨死清光

香港人，反抗

五大訴求，缺一不可
訴求可以更新，但唔好加

冇錯

越加越多會失聚焦

講得岩 真係唔好亂咁改

有手足開左個post,上埋熱門,大家幫手推
等佢可以留耐D,比多d人睇到

香港人 反抗
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

同意

ON9 仔先嗌6大訴求

ON9!!!

五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可

push
five demands not one less

P牌無論開唔開不推方都推唔到

再幫推

朝令夕改
不好呀

五大訴求

要求香港拎返每日150單程證個審批權或者直頭要取消

雖然同意。。。
但我諗緊香港人反抗依句都已經大家改晒口。。。
當然大家決定點嗌我都會照跟

贊成，用番五大訴求

唔要六呀 一步一步 重點雙普選 勿急進

五大訴求，缺一不可！
林鄭特首，中共走狗！
遍地開花，和勇一家！
齊上齊落，一席不割！

認同，亂改亂加除左令運動失焦，仲中左政府計謀。

記唔記得九月中行會陳智思講過啲咩呀：

「政府已回應最大訴求，撒回草案。政府不會回應示威者餘下四個訴求，示威者給人的印象是爭取5大訴求，全部回應他們便會撤離，但我們都知道這不是真的」

要贏就要聚焦呀手足，再加無好處，比人感覺貪得無厭。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

push!!!!!!!!!
5demandsnotoneless!!!!!!!!

Pish

一個字都唔改得

照叫五大訴求 有獨立調查委員會同雙普選 一定可以重組警隊

邊個再嗌六大 我屌邊個老母

五大訴求，缺一不可
推唔到都照推

五大訴求，缺一不可！

香港人！反抗

無改
唔好轉風向

五大訴求 缺一不可
信念不能隨便動搖

五大訴求 缺一不可

推
Five demands, Not one less

五大訴求
缺一不可
解散警隊
刻不容緩

五大訴求!!!

堅持共識！

五大訴求 缺一不可

只有一個要求，解散警隊。
唔使查，全部炒哂，送去鬼國做奴隸

啱呀，將呢個post send比多d人睇喇

真
5大就5大
我仲見過有人寫7大
傻的嗎

願榮光 歸香港

推 衝

五大訴求夠做
有真普選後好說話

五大呀屌

我都覺有d格格不入
英文叫完five demands, not one less
轉頭有人叫6大訴求

agger
撤回咗送中咪升級做撤回蒙面法
獨立調查唔夠辣咪升級做獨立調查&重組警隊
啲嘢其實係同一類 冇必678910咁加 更新訴求就夠

明明好多人就好似你同我咁諗，但照有人嗌其他，係大家唔明，定有鬼？
連登係小眾，所以請大家係fb, ig ,tg,到講比多d人聽

Agger Tui

捉鬼就冇必要 多啲文宣俾其他人知仲好啦
佢地咁嗌只係唔係個個人都睇連登
啲人見好似又啱喎（因為啲訴求係冇問題）就跟住嗌
香港人加油加氣大會都過咗好耐先改善咗

*打氣
7咗

人地覺得六大就六大
你覺得五大就五大
大家有唔同訴求

明嘅明嘅，我應該做文宣，而唔係話有鬼

係我知道，所以要求共識，你要加要求，可以喺五大入而改
同埋，而家五大呢個共識係全球，一改外國就跟唔到

我係想知第6個係咩？

同意，公識真係好重要

係咪滿足五大就收手, 警暴就由得佢
到時滿足左又要解散警隊, 係咪得寸進尺?
咁一開始就六大有乜問題

希望文宣組可以整多d五大訴求嘅文宣，
可以更新下，成立獨立調查委員會，再加解散警隊

五大訴求，缺一不可

Five demands, not one less.

五大訢求 缺一不可

今日睇學校份報紙 明報
講商場保安件事 啲人嗌六大訴求

我班啲人又跟住叫六大 但係我問第六個係咩

冇人答得出

同意，推

五大就五大
爭取到五大再下一步同政府慢慢算帳！

係喇，初心呀，共識呀

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

唔止謝sir，連er er er sir都……

無錯，聽日手足去十八區，記得嗌5大。
如果有人嗌左6大，記得be humble 提醒返佢呀

今日風向撚好嚴重

好左d，睇完下面呢個post，大家有返d方向

Btw, 手足
星期一，七點，民主法案集氣大會，中環遮打花園見

聽日手足去十八區，記得嗌5大
如果有人嗌左6大，記得be humble 提醒返佢呀

六大訴求 缺一不可

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

六你老母 五呀